香港P牌換英國車牌

係舊登睇到有人試過成功用P牌換到英國full license, 有冇英國巴絲知道係咪真係得？

成功例子之一

就咁P牌就得？洗唔洗黃紙？

留名想知

唔係俾大陸佬玩到要證明到有喺香港考過牌先有得轉咩？

利申：道聽途說

推

留名

正式牌換英國牌係10年牌？ 到時過期唔係英國點續

你直接send 張p過去？ 仲有冇其他文件？